黄色的底底 像是帶來便秘

歐洲的CK 買了 衝去食咖喱

邊間教會

樓豬便秘谷上腦

跟風狗 仲要係垃圾果隻

3/10